尋晚屯門市廣場單場一定要推爆佢！！！！！！

02:01:00分開始 屯門區巫堃泰議員有提到，根本信和同班狗
一早已經部署好晒，放班狗入黎捉人！！！
明正言順係警商黑合作！！！
警察點會事前拎到控制室鎖匙，
自出自入拎左個商場廣播系統做廣播！！
以往咁多次和你SING活動都重未有商場同班狗咁有佩合
市廣場係咪要變又一起翻版？？？
之於點樣追究信和呢？大家討論一下啦

又一城2.0

推推推推！

冇錯，呢次黑警係直接徵用商場廣播系統，好離譜。當時顧客就算身在商場其他位置消費緊，不在和你唱的中庭現場，都會聽到黑警廣播，話你已經犯法，叫你立即離開。顧客聽到，係會感到受恐嚇，嚴重影響消費心情，好多顧客都唯有紛紛走避。商場唔維護自己場地，唔保護顧客，任由黑警駐場趕客，搞到顧客受驚恐，搞到商店做唔到生意，呢個商場實在太仆街。

信和本身奶共都數一數二

幫推

推推推

正仆街嚟開埋廣播
去廁所都畀佢嚇親

推

睇下個出發落地獄大聯盟就知啦下話
統戰部傾好曬以後所有野都會配合政府打壓黃圈

蘋果： 黑警取得屯門市廣場保安控制室鎖匙後再廣播叫市民離開

巴打話可以搵業主立案法團

不過唔知佢係咩背景

推啦，垃圾場

信和之友，unregistered

睇嚟想做又一城2.0

罷買第一步先，
以後唔好幫襯佢期下商場
幫襯番小店或黃店

屯市依家本身都係畀蝗行

信和藍到仆街

push

推爆佢

坡狗係咁上下

市廣場 又一城翻版！

Push

下佢用埋商場廣播？

信和

多謝阿蛇幫手攬炒

信和一定要清算

保安狗

開頭用商場boardcast

之後唔知做乜,
再夜d 既時候(頂樓)班雜差狗轉用手提喇叭
向住下面中庭吠

唔知係咪身有屎

PISH

仆街商場

信和不嬲唔只藍，直頭紅
以前10月1 前後旗下商場會掛滿中國國旗

配合

顧客入去消費都要擔驚受怕 隨時比人打 商場完全保障唔到顧客人身安全搵鬼去囉以後

咁樣趕客走

sorry 記錯，係習近平嚟香港踩場嗰期掛

行商場都唔得，好大個官威

琴晚一早已經係到響
我仲以為聽錯

Lm

真 有冇諗過有啲老人家可能係到柯緊屎
聽到犯法真係驚到屎都抆唔切就驚住走

信和D商場應該都好高危下

啲乜鳩保安總監應該都係前狗隻

信和集團深藍，之前間唔中就召集D人去清連儂牆

個廣播系統唔知係咪4樓再上一層個平台呢
個到有個保安室

我純粹入黎分享呢張相好靚路透攞左獎

2.0

推爆

推阿！！！！！

推呀!!!

垃圾屯市

Up
以後未撚係屯市商場買野

佢已經得到應有既懲罰
最緊要手足無被咬 咁就無問題

[緊急] ZA 虛擬銀行騙局

啱啊

有便衣警被襲，商場一定交CCTV

唔好意思 借一借個位嚟推po

而家係咪冇不反就唔出喇？

[ 行動po ] 5月10號出尖沙咀

信和真係一間超級乞人憎既公司。

推阿！

罷買屯市
來來去去啲舖頭都唔啱香港人行嘅

但係citywalk2 (信和) 間ice cream shop
成日幫襯

between 信和深藍大家唔係第一日知呀

又一城

721

信和一向都係仆街黎

佢地大獲

變相承認行屯門市廣場係犯法

有9隻狗負評咗。

信和回歸前高價投地
金融風暴1998年財困
靠支共出手打救先無事
當日欠支共咁大個人情唔洗還

有咩好推?推dover仲好啦 冇人話警商家唔可以合作

屯市心諗

班支那人落返嚟就旺
理閪香港人咩

721831101111

D租户多得你唔少，你玩足一個月佢封一個月，咁就仆街

你唔可能玩一個月

窮人先會玩呢d無聊野

有圖 皇家太平洋幫黑警整小學雞飯盒

信和，藍到發黑啦

信和親中撐警

呢啲商場好明顯紅藍啦

[國際線聯署]澳洲手足撐反送中比奶共UQ威脅開除

w

唔再消費
只幫襯黃店

D

up

現階段係可以
但罷得幾多間
利申已經無喺黨鐵同shk 啲商場消費過

咁有錢人嘅玩法係點

豪裝

場主

個商場俾警甴開大咪 自己趕客

.

勇武死曬啦
驚閪你裝修咩

分化捉鬼好啊

信和想換玻璃咪講囉

多啲支持下囉
-sell hk
-信和

W

A

限聚令呢招真係好絕

，

推 唔會再去屯市買野

可以照去呢個場Window shopping咪算囉，有人流但無生意，跟住租戶陸續走人，唔好咩

S

諗起又一城

岩呀 幫佢裝修 利申住樓上 睇撚住啲狗入埋管理處，打落去又唔撚聽

hk chi na

612

俾你推爆到又點？邊個仲可以制裁黑警？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

間Lego 好撚慘，開咗幾日就遇着信和做仆街嘢

Pishhhhh

日日去shopping，睇下邊個收皮先

屯市個場係信和 老細黃志祥奶共奶到自己親手清路障

咁係咪要盲目左

油塘單野都沈撚咗啦 你仲想搞咩？

仆街信和

又鬥黃

信和同新紅基都仆街

屯門市廣場係單一業主信和，係私人地方，信和自己決定佢既廣播系統或其他設施點用。

信和之前尖東示威期間，「公司鼓勵員工自發去清理路障」。

qg8

推爆咪聽日準時返工， ok?

都得 繼續逼黨鐵返工

其實你哋覺得黑警迫既，有邊間公司可以有能力反抗

明顯都係睇死冇人裝修佢
反正呢排早收都唔介意你咁夜搞和你shop

商場夾埋警甴

咁日日唱係咪日日關

睇嚟佢地好驚俾人搞佢個headquarter
今朝見到正門多咗個保安罰企

Oushhhhh吳三桂信和！完全妄顧市民安全

Oushhhhh

有部分通道一定要開放的

推呀